如何結識 毒L性格嘅女仔

唔講咁多 請各位單刀直入

上日文班

不了

做得真毒絲通常都較獨立唔癡人，一般情況下係唔會無啦啦想識人甚至拍拖，活係自己世界唔理世事，如果本身雙方興趣唔多夾係唔會想花更多精力去遷就你同你打開更多話題，一樣唔多識得關心對方，如果你本身都係毒L嘅話，毒毒係唔會得正，你要頂得順開頭果種漫長冷漠感先好去識

日日飲凍奶茶就可以

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

呢個世界好公平

如果人人都心想事成
天下就會大亂
世上總要有你D咁既廢人